[改詞] 我買廁紙堆上到天花

我買廁紙堆上到天花
中國製都照掃 驚無貨用手抹
互助合作 洗乜擔凳仔搶它
七呎五吋高嘅貨架
Wuhan Coronavirus

[/quote]

利申：上面兩幅圖係轉貼
唔係我自己影/我屋企，我呢幾日無買廁紙，屋企用緊皇冠

有無人幫手作埋成首

我買廁紙堆上到天花
中國製都照掃 驚無貨用手抹
互助合作 洗乜擔凳仔搶它
七呎五吋高嘅貨架
Wuhan Coronavirus

願い事 叶ったの
柔らかな冬の日
うつむき恥ずかしそうな Special Drivin\' Date

あなたがそう 喜ぶから
化粧をまず止めたわ
どこにいても捕まるようにポケベル持ったわ

車も詳しくなったし
サッカーさえも好きになったわ
迷っているけど この人に一生ついて行こうと決めた

あなただけ見つめてる
出会った日から 今でもずっと
あなたさえそばにいれば他に何もいらない
愛の High Tension

あなたがそう 望むから
真っ直ぐ帰るようになった
ザツだった言葉使い丁寧になった

あなたがそう うつむくから
長電話も止めたわ
便利だった男の子達 整理した

髪も服も目立たなく
お料理もガンバルから
Party には行きたいな・・・
嫌悪がってたあの娘とも絶好したわ

あなただけ見つめてる
昔みたいに笑わなくなった
苦手だった Spicy Your Mama
今ではお茶してる ヤバイ High Tension

あなただけ見つめてる
そして他に誰もいなくなった
地味に生きて行くの
あなた好みの女 目指せっ!! Love Power

あなただけ見つめてる
独りで待つ二人だけの部屋
あなたの微笑みはバラ色の鎖
行けっ!! 夢見る 夢無し女!! Oh～

日文歌無人理

推

thanks

教會

我買廁紙 堆上到天花
明年今日？

教你老母呀戇鳩仔
邊個字唔啱音呀

link都post埋明乜撚嘢年呀

屌 真係教徒 唔係扮嫁wor
仲要串過馬撚

我買廁紙堆上到天花
中國製都照掃(趙鬚？) 驚無貨用手抹
互助合作 洗乜擔凳仔(燈制？)搶它
七呎五吋高嘅貨架
Wuhan Coronavirus

好勁呀 仲勁過黃霑

黃霑都係教徒，填到葉德嫻首 星塵 咁撚樣

每晚爺甜夢裡 每晚爺迷夢裡都見勝星

你出返去逐個post挑剔啦，全部都有變調唔係100%啱音
外語歌唔同語言更甚
你咁威你去填啦

btw 鬚你老母
學識九音未？

嬲到
攬住你張燈制自己填飽去la
教徒

見到傻閪樓主打咁大篇野出黎仲要以為自己岩音個柒樣就忍唔住笑